連登仔對天琦太認真了,佢只不過係岩岩畢業既學生!!

天琦只係知道修憲永續基本法係唔work,要既係時代革命,但點樣時代革命天琦青政係唔知

其實時代革命只不過係為選舉既口號,點樣推動革命本民前根本冇任何方案,而可以否定既係永續基本法係一定唔work,下一步係點根本冇人知

天琦只不過係岩岩畢業既學生,仲要出國番學,要為自己前途著想,唔能夠下下咁搞政治的,請私怨狗收手吧

嗯